蘋果： 抽算水職員只扣上黃色頭盔公仔 無任何反警字樣

消息人士指，上述活動舉行期間，有警員發現該名紅十字會抽血員佩戴了一個黃色頭盔迷你掛飾，隨即發爛，當時帶隊護士已叫該名抽血員「行埋一邊」，警員遂進一步要求紅十字會主管提供涉事員工姓名，但遭拒絕，最終雙方決定暫停是次活動。

抽血職員🤦🏼‍♂️

亂作開架啦啲狗

咪撚on9啦共狗黑警
全香港擺明係唔撚妥你呢班非法組織

上到庭都講大話架啦，呢d小兒科

推

屌 死黑警真係好撚戇鳩

小氣到容不下一個黃頭盔

無任何反警字樣

就算有又有咩問題?

佢哋去地盤點算？

同小粉紅一樣個心用玻璃做

全部拉晒攻擊性武器同暴動

去地盤拉人吖笨

我地軍政府靠講大話立國
講事實危害國家安全

我哋都冇諗住去捐血

黑狗係咪計劃全面升級做真理部

已經係

邊度有得買呢個掛飾
玩大佢囉 大家齊齊掛係袋

吸咗毒有幻覺仲去捐血？

留名睇拉哂所有地盤工人

黃色頭盔有咩問題
成地盤都係

社會邊際終極自卑異常敏感怨婦型人格

好快變成抽血既時候背囊有鐵通氣油蛋，雷射筆，褲袋有白粉

黑警做乜唔地地盤踩場？ 全部地盤工人都係戴黃色頭盔

不過小心比地盤佬一拳打死